東京最大既Tokyu Hands

想問下東京最大既Tokyu Hands係邊?
會唔會係池袋果間? 記得每層分開a b c 層區。

涉谷個間？

好似係

涉谷真係好大間，
行成粒鐘先行完

我試過行3粒鐘
好鍾意行tokyu hands.

剩係去過池袋果間，都行左半日

新宿都好大
不過間野勁難搵
係新宿三丁目站落車會近D

tokyu hands唔使去日本, 嚟新加坡都有幾間

新加波=廢

諗起第一次去真係行足半日，好撚大鄉里咁驚嘆點解每個部門 d 野都會咁齊全。